# TodoList

Controle de atividades de um projeto

Para execução baixe a pasta Desafio\TodoList\bin\Debug

Nela possui as dll's para execução do aplicativo desktop.

Foi utilizado linguagem VB.Net para o desenvolvimento e o bando de dados está publicado no Heroku feito em PostGre